係機會啦林鄭

成日又話解釋乜乜柒柒 依加成班香港市民係你門口啦 仲唔出去逐個逐個同佢地解釋條例等佢定唔好反對

仲話係香港人老母 門都唔夠膽開